최면요법 배우는 시간 있거든요? 정규과정은 아니고 그냥 선택이지만 호기심이에 배웠는데 되게 재밌더라구요.
예..
간단하게 최면 거는 법 가르쳐드릴까요?
아 예. 뭐.
일루 좀만 가까이 와보세요.
자 제 손 잘 보세요.손가락으로 지금부터 제가 숫자를 셀 건데 다른데 보지 말고 여기만 보고 계세요. 자 시작. 하나 둘 셋..
어? 잠깐만..
왜요?
눈이..
제 눈요? 제 눈이 왜요?예뻐요? 저 눈 이쁘단 말 좀 듣는데.
그게 아니라 아까부터 긴가민가했는데 눈에 황달이 있으시네요.
네?아니거든요. 제가 무슨..
맞는데. 좀 심한데. 혹시 간 안 좋으세요?
간 되게 좋거든요.
소변색깔이 혹시 무슨 색이예요? 거품 많고 갈색이죠?
아뇨. 거품 하나도 없고 노란색인데요? 잠깐 화장실 좀 갔다 올께요.
